舊信息應該刪走 再沒南瓜車

便靠這一雙腿散步返宿舍🚬

良辰 如沒有權續借
自行 回家不必撒野

sayonara 泰式辣醬

地方對 未覺荒謬

方力申？

長頸鹿🦒都唔識

非洲薛凱琪.jpg

再沒南掛扯

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 但我會成為你最牽掛的一個女子

散步反屬蛇

講不出聲 絕無意義

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

我共你去到最遠 仍能靠步行

喜歡你讓我下沉 喜歡你那雙眼動人

給我信心 當我入恒大

潛龍 勿用 極待撫慰

遇怪魔 請不必掛念我

霧月夜抱泣落紅 深海 潛入最深追逐確與眾不同

盡快將 一人晚餐 一人望海 憂愁內心 拋棄吧
病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘

留下只有思念 給你最愉快的消磨

又抄youtube

時日步過亦全不變樣 粉筆似的消失不再遇見

潑著大霧默默地 食我煮嘅麵

is🚬